<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Pendu</string>
    <string name="menu_settings">Options</string> 
    <string name="choose_word">Jouer contre un ami</string>
    <string name="generate_word">Jouer contre l\'ordinateur</string>
    <string name="ok">Valider</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="confirm_try">Essayer</string>
    <string name="last_try">Votre Derniére Chance</string>
    <string name="left">essais restants</string>
    <string name="the_word_was">Le mot était</string>
    <string name="you_lost">Vous avez perdu!</string>
    <string name="you_won">Vous avez gagné!</string>
    <string name="input_empty">Vous devez entrer une lettre pour faire une tentative</string>
    <string name="already_typed">Vous avez déjà essayé cette lettre</string>
    <string name="yes_to_quit">Oui, quitter la partie</string>
    <string name="stop_the_current_game">Quitter la partie ?</string>
    <string name="international_guess_title">Mots non-latin</string>
    <string name="international_guess_summaryOn">Prend en compte les mots non transcriptible en caractères latin</string>
    <string name="international_guess_summaryOff">N\'utilise que les caractères latin</string>
    <string name="not_implemented_yet">Pas encore implémenté pour votre appareil, revenez plus tard!</string>
    <string name="menu_help">Aide</string>

    <string name="words_in_dict_title">Mots dans le dictionnaire seulement</string>
    <string name="words_in_dict_summaryOn">Seulement les mots dans le dictionnaire sont accepté</string>
    <string name="words_in_dict_guess_summaryOff">Tout les mots sont acceptés</string>
    <string name="choose_dictionnary_title">Choisir la langue du dictionnaire</string>
    <string name="choose_dictionnary_summary">Dictionnaire utilisé pour vérifier les mots et pour les générer</string>
    
    <string-array name="dictionnaries">
        <item>Auto</item>
        <item>Anglais (US)</item>
        <item>Français (FR)</item>
    </string-array>
    
    <string name="about">à propos</string>
    <string name="credits">
		&lt;h3&gt;Créé par Damien Marié&lt;/h3&gt;
		&lt;p&gt;Dand un monde d\'applications bourrées de pubs, de malwares et d\'autres cochonneries, il est votre sauveur, mais il n\'est pas seul et vous pouvez le rejoindre&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;Cette application est libre et le code source est disponible à l\'adresse github.com/MDamien/android-guesstheword.
		Le code est sous license BSD, vous êtes libre de me créditer (+1 de karma) ou pas.&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;Et si quelque chose vous chagrine, même la couleur du ciel, vous pouvez me contacter à &lt;strong&gt;contact@cuju.org.&lt;/strong&gt;
		Ou vous pouvez laissez un commentaire sur le Play Store. Pour l\'inspiration, en voilà un: \"Le ciel est bleu, les roses roses et voilà un commentaire qui peux vous plaire!\"&lt;/p&gt;
		</string>
    
    <string name="howtoplay">
        &lt;h1&gt;Pendu&lt;/h1&gt;
        &lt;h2&gt;Principe&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Le but du pendu est que Le Pendu trouve le mot du Juge.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Le Juge choisit un mot secret et le pendu doit le trouver en demandant une lettre par une lettre si celle-ci est dans le mot&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Si la lettre n\'est pas dans le mot, Le Juge va continuer a construire son bucher. 
        Mais si l lettre est dans le mot, il vous devoilera l\'emplacement des lettres ainsi deviné&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Si le mot est deviné avant la que Le Juge finisse sa construction, Le Pendu est libéré et il a gagné. Sinon, il a perdu! &lt;/p&gt;
        &lt;h2&gt;En pratique&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;La, il n\'y a pas de meutre et de sang. Mais vous pouvez jouer plus souvent ainsi.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Il y a deux façon de jouer: Soit contre l\'ordinateur, soit contre un ami (ou un ennemi)&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Pour jouer contre un ami, il faut choisir qui est Le Juge et qui est Le Pendu (les rôles s\'inverseront mais il faut bien commencer quelque part)&lt;br/&gt;
        &lt;p&gt;D\'abord Le Juge choisit un mot, sans que Le Pendu le sache. Ce mot ne doit pas être trop dur et de préférence être connu du Pendu&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Maintenant c\'est le tour du Pendu. Il doit défendre sa peau, mais Le Juge ne doit pas hésiter à le prendre à parti, à le faire aller sur de mauvaises voies, à montrer qu\'il est Le Juge!&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Donc, Le Pendu le sera peut-être mais à la fin ce sera l\'heure de changer les rôles. Les morts réssucitent et vous pouvez commencer à compter les points.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Et c\'est là  que commence le fun, battez vous pour être le champion du dictionnaire! Le français c\'est trop facile? Passez à l\'anglais!Et pourquoi pas au chinois?&lt;p&gt;
        &lt;p&gt;Il y a de nombreuses options dans la page dédié, n\'hésitez pas à les essayer.&lt;/p&gt;
        
        &lt;h2&gt;Amusez-vous bien!&lt;/h2&gt;
    </string>
    
    <string-array name="level">
        <item>Facile (12)</item>
        <item>Moyen (10)</item>
        <item>Difficile (8)</item>
        <item>Trés difficile (6)</item>
    </string-array>
    
    <string name="level_title">Difficulté</string>
    <string name="level_summary">Combien d\'erreurs sont autorisés</string>
    
    
    <string-array name="dictionnaries_language">
        <item>auto</item>
        <item>english</item>
        <item>french</item>
    </string-array>
    <string-array name="level_values">
        <item>12</item>
        <item>10</item>
        <item>8</item>
        <item>6</item>
    </string-array>
</resources>
